% Olivier Rodriguez - février 2014
% Document distribué sous licence CC-BY-SA 3.0 FR
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/fr/

\chapter*{Remerciements}

Nous tenons d'abord à remercier Patrice Lassère pour son aide, ses conseils et sa disponibilité.\\

Nous souhaitons également remercier Françoise Jadot de nous avoir fourni de précieuses références
bibliographiques, ainsi que Sébastien Pinel et Diana Dorobantu pour certaines explications à propos de résultats d'Analyse complexe.\\

Enfin, nous aimerions exprimer notre gratitude particulière envers Linda Luquot pour son soutien, son aide concernant la mise en page sous $\LaTeX$ et la patience dont elle a su faire preuve durant la relecture de ce mémoire.
